警察個個包到實就為所欲為 毆打市民

溫和post 呢兩日好明顯有差佬以執法作為發洩嘅藉口 傳媒或市民根本不能以樣貌或衣服特徵認人 及就其行為作出跟進
因此 強烈要求警方穿起任何制服或裝備時必須清楚顯示其獨有編號 以茲識別！

第一 作為警察 你都唔想一個害群之馬既暴力行為影響整體警隊 對不？

第二 讓市民大眾分辨出誰是執法者 以防有心人冒充

第三 能讓市民讚賞其奮勇執法既英勇表現

請求各議員及監警會跟進！

監警會is rubbish

我知 但點都要比壓力 所以唯有靠議員

用力推